「新詩」呀啦伊山

呀啦伊山
呀啦伊山
呀啦伊山
呀啦伊山
呀啦伊山
呀啦伊山！！
呀啦伊山...